<resources>
    <!--Help-->
    <string name="help">Hilfe</string>
    <string name="contact_me">Kontaktier mich (E-Mail)</string>
    <string name="help_text">OneURL respektiert Ihre Privatsphäre und speichert keine persönlichen Informationen. Weitere Informationen finden Sie in unserer Datenschutzrichtlinie. \nDie Verwendung von OneURL zum Verkürzen von URLs unterliegt den Nutzungsbedingungen der jeweiligen Dienste, die von Drittanbietern bereitgestellt werden. Bitte konsultieren Sie die Geschäftsbedingungen der jeweiligen Dienstanbieter, um mehr über deren Richtlinien und Einschränkungen zu erfahren.\n\nKosten und Rate Limits:\nDie in der App verfügbaren Anbieter sind kostenlos. Bei einigen Anbietern gibt es daher sogenannte Rate Limits (z.B. maximal 200 verkürzte Links pro Stunde).\nDas Überschreiten des Rate Limits kann zur vorübergehenden oder dauerhaften Sperrung Ihrer IP-Adresse bei einem Anbieter führen. Bitte beachten Sie, dass diese Sperrung von den Dienstanbietern selbst verwaltet wird.\nIm Normalfall sollten diese Limits als normaler Nutzer nicht erreicht werden. Wir empfehlen, die Rate Limits der Dienstanbieter zu respektieren und sie nicht absichtlich zu überschreiten, um eine reibungslose Nutzung sicherzustellen.</string>

    <!--Provider info-->
    <string name="provider_info">Anbieter-Informationen</string>
    <string name="analytics_dagd">Der Anbieter da.gd bietet die Möglichkeit, Analytics zu nutzen, um Einblicke in die Leistung der verkürzten Links zu erhalten. Bei da.gd müssen die Links innerhalb der letzten 60 Tage mindestens einmal aufgerufen worden sein, ansonsten wird ein Fehler angezeigt (404).</string>
    <string name="alias_dagd">Die individuellen Kürzel können eine Länge zwischen 1 und 10 Zeichen haben und dürfen ausschließlich aus den Zeichen a–z, A–Z, 0–9 und dem Unterstrich (_) bestehen. Diese Funktion ermöglicht den Nutzern, personalisierte und leicht zu merkende Kürzel für ihre Links zu erstellen.</string>
    <string name="redirect_hint">Hinweis vor Weiterleitung</string>
    <string name="redirect_hint_vgd_isgd">Vor der Weiterleitung zeigen v.gd und is.gd einen Hinweis an, der dem Benutzer die Ziel-URL mitteilt. Der Nutzer hat die Option, auf die angezeigte URL zu klicken, bevor die Weiterleitung erfolgt. Der Nutzer hat die Möglichkeit, diesen Hinweis zukünftig zu überspringen.</string>
    <string name="analytics_vgd_isgd">Die Anbieter v.gd und is.gd bieten die Möglichkeit, Analytics zu nutzen, um Einblicke in die Leistung der verkürzten Links zu erhalten.</string>
    <string name="alias_vgd_isgd">Die individuellen Kürzel können eine Länge zwischen 5 und 30 Zeichen haben und dürfen ausschließlich aus den Zeichen a–z, A–Z, 0–9 und dem Unterstrich (_) bestehen. Diese Funktion ermöglicht den Nutzern, personalisierte und leicht zu merkende Kürzel für ihre Links zu erstellen.</string>

    <!--About-->
    <string name="app_description">Ein URL-Verkürzer und QR-Code Generator mit OneUI-Design.</string>
    <string name="about_app">Über OneURL</string>
    <string name="open_in_playstore">In Play Store öffnen</string>

    <!--AboutMe-->
    <string name="about_me">Über mich</string>
    <string name="write_email">E-Mail schreiben</string>
    <string name="website">Webseite</string>
    <string name="support_me_text">Falls du mich in irgendeiner Weise unterstützen möchtest, dann sende mir gerne eine E-Mail</string>
    <string name="support_me">Unterstütz mich</string>
    <string name="rate_app">App im Play-Store Bewerten</string>
    <string name="write_review">Bewertung schreiben</string>
    <string name="share">Teilen</string>
    <string name="share_app">OneURL teilen</string>
    <string name="useful_links">Nützliche Links</string>

    <!--Settings-->
    <string name="design">Design</string>
    <string name="system_default">Systemeinstellung</string>
    <string name="general">Allgemein</string>
    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="change_language">App Sprache ändern</string>
    <string name="change_language_not_supported_by_device">Das Ändern der Sprache wird von diesem Gerät nicht unterstützt.</string>
    <string name="press_again_to_exit">Zurück-Taste erneut drücken um zu Beenden.</string>
    <string name="delete_appdata_and_exit">App-Daten löschen und Beenden</string>
    <string name="delete_appdata_and_exit_warning">Achtung: Dadurch werden alle persönlichen Daten gelöscht. Fortfahren? </string>
    <string name="dev_options">Developer options</string>
    <string name="more_information">Mehr Informationen</string>
    <string name="privacy_policy">Datenschutzrichtlinie</string>
    <string name="report_bug">Bug oder Verbesserung melden</string>
    <string name="save_location">Dateispeicherort</string>
    <string name="custom">Benutzerdefiniert</string>

    <!--OOBE-->
    <string name="oobe_onboard_msg1_title">Schönes Design</string>
    <string name="oobe_onboard_msg2_title">Kostenlos</string>
    <string name="oobe_onboard_msg3_title">Keine Werbung</string>
    <string name="oobe_onboard_msg2_summary">Keine Abos, keine In-App-Käufe, keinerlei Kosten.</string>
    <string name="oobe_onboard_msg3_summary">Keine nervige Werbung.</string>
    <string name="tos">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="tos_content">Die Verwendung von OneURL zum Verkürzen von URLs unterliegt den Nutzungsbedingungen der jeweiligen Dienste, die von Drittanbietern bereitgestellt werden. \n\nEs ist nicht gestattet, diese App entgegen den guten Sitten oder den geltenden Gesetzen zu verwenden. \n\nSie verpflichten sich außerdem, diese App nicht für Zwecke zu verwenden, die nach dem Recht der Vereinigten Staaten verboten sind, insbesondere nicht für die Entwicklung, Konstruktion, Herstellung oder Produktion von Raketen, chemischen oder biologischen Waffen. \nDiese Einschränkung gilt jedoch nicht für den Fall, dass eine weit verbreitete Virusinfektion auftritt (die von den United States Centers for Disease Control oder einer Nachfolgeorganisation bestätigt wurde), die durch Bisse oder Kontakt mit Körperflüssigkeiten übertragen wird und dazu führt, dass menschliche Leichen wiederbelebt werden und versuchen, lebendes menschliches Fleisch, Blut, Gehirn oder Nervengewebe zu verzehren, und die wahrscheinlich zum Untergang der organisierten Zivilisation führen wird. \n\nEine besondere Gegenleistung, die eine finanzielle Entschädigung beinhalten kann, wird einer begrenzten Anzahl von Nutzern angeboten, die diesen Abschnitt der Nutzungsbedingungen lesen und mich unter eine-email-an-diese-adresse-zu-schreiben-wird-sie-10-euro-kosten@leonard-lemke.com kontaktieren. Dieses Angebot kann jederzeit und ohne Vorankündigung zurückgezogen werden. \n\nWeitere Fragen werden unter diese-email-ist-viel-zu-lang-und-hoffentlich-koennen-sie-nicht-kopieren-und-einfuegen@leonard-lemke.com beantwortet.</string>
    <string name="oobe_tos_text">Durch die Nutzung der App stimmen Sie den %1$s zu.</string>
    <string name="continue_button_text">Weiter</string>

    <!--General-->
    <string name="shorten_url">URL verkürzen (OneURL)</string>
    <string name="no_email_app_installed">Keine E-Mail-App installiert…</string>
    <string name="no_browser_app_installed">Keine Browser-App installiert…</string>

    <!--sesl???-->
    <string name="search">Suche</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="sesl_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="sesl_navigate_up">Zurück</string>

    <!--Add URL-->
    <string name="add_url">URL hinzufügen</string>
    <string name="provider">Anbieter</string>
    <string name="alias">Benutzerdefiniertes Kürzel</string>
    <string name="alias_optional">Benutzerdefiniertes Kürzel (Optional)</string>
    <string name="alias_hint">z.B.: xyz123</string>
    <string name="add">Hinzufügen</string>
    <string name="to_url">Zur URL</string>
    <string name="url_added">URL hinzugefügt</string>

    <!--Error-->
    <string name="error">Fehler</string>
    <string name="no_internet">Keine Internetverbindung verfügbar…</string>
    <string name="no_internet_text">Bitte überprüfe deine Internetverbindung und versuche es erneut.</string>
    <string name="error_unknown">Unbekannter Fehler…</string>
    <string name="error_url_not_found">URL nicht gefunden</string>
    <string name="error_no_folder_selected">Fehler: Kein Ordner ausgewählt</string>
    <string name="error_vgd_isgd">Es scheint, dass es ein Problem mit v.gd/is.gd gibt. Bitte wähle einen anderen Anbieter.</string>
    <string name="error_empty_url">Keine URL eingegeben.</string>
    <string name="error_url_already_exists">URL bereits gekürzt</string>
    <string name="error_alias_already_exists">Kürzel existiert bereits.</string>
    <string name="error_alias_too_short">Kürzel zu kurz (min. 5 Zeichen).</string>
    <string name="error_alias_too_long">Kürzel zu lang (max. %1$d Zeichen).</string>
    <string name="error_invalid_url">Ungültige URL.</string>
    <string name="error_invalid_alias">Ungültiges Kürzel (erlaubte Zeichen: %1$s).</string>
    <string name="error_invalid_url_or_alias">Ungültige URL oder Kürzel.</string>
    <string name="error_rate_limit_exceeded">Du hast zu viele Anfragen gestellt. Bitte verwende einen anderen Anbieter oder warte mindestens 5 Minuten, bevor du eine weitere Anfrage stellst. Andernfalls könntest du für die Nutzung dieses Dienstes gesperrt werden.</string>
    <string name="error_service_unavailable">Dienst nicht verfügbar.</string>
    <string name="error_service_unavailable_text">Dienst aktuell nicht verfügbar. Bitte versuche es später erneut oder wähle einen anderen Anbieter.</string>
    <string name="error_domain_not_allowed">Diese Domain ist nicht erlaubt.</string>
    <string name="error_human_verification">Verifizierung erforderlich</string>
    <string name="error_human_verification_text">Beep Beep Boop?! Dieser Anbieter behauptet, du wärst ein Roboter! Beweis ihm das Gegenteil und verifiziere, dass du ein Mensch bist. Wenn das Problem weiterhin besteht, wähle bitte einen anderen Anbieter.</string>
    <string name="error_verify">Verifizieren</string>
    <string name="error_internal_server_error">Interner Serverfehler.</string>
    <string name="error_creating_file">Fehler beim Erstellen der Datei</string>

    <string name="no_urls">Keine URLs</string>
    <string name="no_search_results">Keine Suchergebnisse</string>
    <string name="no_favorite_urls">Keine Favoriten</string>

    <!--QR Code-->
    <string name="qr_saved">QR-Code gespeichert</string>
    <string name="save_as_image">Als Bild speichern</string>
    <string name="generate_qr_code">QR-Code generieren</string>
    <string name="size">Größe</string>
    <string name="background">Hintergrund</string>
    <string name="foreground">Vordergrund</string>
    <string name="frame">Rahmen</string>
    <string name="icon">Icon</string>
    <string name="tint_border">Rahmen einfärben</string>
    <string name="tint_anchor">Anker einfärben</string>

    <!--Others-->
    <string name="url">URL</string>
    <string name="analytics">Analytics</string>
    <string name="remove_from_fav">Aus Favoriten löschen</string>
    <string name="add_to_fav">Zu Favoriten hinzufügen</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="show_all">Alle anzeigen</string>
    <string name="only_show_favorites">Nur Favoriten anzeigen</string>
    <string name="delete_url_message">Möchtest du diese URL wirklich löschen?</string>
    <string name="copied_to_clipboard">In Zwischenablage kopiert</string>
    <string name="description">Beschreibung</string>
    <string name="description_">"Beschreibung: "</string>
    <string name="title_">"Titel: "</string>
    <string name="created">"Erstellt: "</string>
    <string name="description_hint">z.B.: Meine Webseite</string>

    <string name="warning">Warnung</string>
    <string name="owovcgay_warning">Der URL-Verkürzer \"owo.vc (gay)\" verwendet anstößige und sexistische Wörter und kann für unangemessene oder beleidigende Inhalte stehen. Wenn du fortfährst, sei dir bewusst, dass die erstellten Links möglicherweise sexistische Begriffe enthalten und von anderen als beleidigend und respektlos empfunden werden könnten. Sei respektvoll und verantwortungsbewusst bei der Verwendung dieses Dienstes.</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="owovczws_info">Der URL-Verkürzer \"owo.vc (zws)\" verwendet Zero-Width Spaces (Breitenlose Leerzeichen) in den erstellten Links. Da diese Leerzeichen unsichtbar sind, sehen alle Links gleich aus (\"owo.vc/\"). Beim Kopieren und Einfügen in bestimmten Apps kann es vorkommen, dass diese Leerzeichen entfernt werden. In solchen Fällen öffnet sich die Standardseite von owo.vc anstelle der beabsichtigten Ziel-URL. Nutze diesen Dienst daher mit Vorsicht.</string>
    <string name="dont_show_again">Nicht mehr anzeigen</string>

</resources>